700騰訊打氣區

有冇700手足

竟然冇人call qq？

跌緊